이런걸로 끼니 때우면 좀 그렇지 않아?
이정도면 양호한거야. 바쁠땐 굶고 넘길때도 있어.
나도 딱하다. 이런데서 겨우 이딴걸로 때우면서 데이트하고.
기다려. 나중에 뚜껑 화악 열리는 차로 태워줄게.
어디서 본건 있어가지고. 뚜껑열고 달려봤자 머리만 떡지지.
어젯밤에 잠못잤지? 내 생각하느라.
 오만방자. 잘난척은 되게 해요.
앞으로 얼굴보기 힘들거야.  미리 많이 봐둬. 나중에 보고싶다고 징징대지 말고. 귀엽지? 사랑스럽지?
 빨랑 먹고 가.
내가 바빠서 데이트 못해줄땐 딴 남자 만나도 돼.
보기보다 쿨하네?
밥먹고 영화보는거까진 허용한다. 하지만 술은 절대 안돼.
술은 왜 안돼?
술만 마시면 아무나 막 따라가잖아.
내가 언제?
따라가도 맘만은 주지마. 알았지?
몸은 줘도 되고?
혼난다. 
참 웃긴다.
뭐가?
우리. 되게 오래된거같애. 한 삼년된 느낌. 그치?
한꺼번에 많은걸 겪었잖아. 별의 별짓 다하고. 뽕도 줏어주고.
야아.
요샌 뽕 안빠지드라. 뭐든지 삼세번인데 한번 더 빠져야 되는거 아냐?
 혼난다.
잠깐만.  김이상 경감입니다.
 왕재수 검삽니다.
